然而，事實證明，2020年是不同於以往的一年，這使得大多數預測都變得無關緊要。 內容整合如何幫助提高你的排名|George Nguyen | 2020年9月10日|搜索引擎土地 
 他證實，不像以前的Penguin或Panda更新，你必須等待谷歌推出一個新的更新，核心更新不會這樣操作。 谷歌說你可以從核心更新中恢復，而不需要新的核心更新。Barry Schwartz, 2020年9月9日 
 在過去的四個賽季裡，芝加哥隊的後衛在WNBA中有著前所未有的過人能力。 WNBA明星Courtney Vandersloot幫助她進入了記錄書|Howard Megdal | 2020年9月2日|FiveThirtyEight 
 姚說，這意味著與其他類型的可再生能源不同，它不會產生長期的廢物汙染環境。 有朝一日，細菌“電線”會為你的手機供電嗎? 2020年9月2日|學生科學新聞 
 值得注意的是，與Netflix的付費訂閱不同的是，它在每部影片之前會播放30秒的廣告。 為了吸引新的訂閱者，Netflix推出了《怪奇物語》、《愛是盲目的》以及更多免費劇集 
 與歷史上某一時期的蘇聯不同，俄羅斯的經濟無法與美國相比。 Oliver Stone最新的獨裁者吮吸|James Kirchick | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 與前佛羅里達州州長傑布·布什和肯塔基州參議員蘭德·保羅不同，赫卡比沒有立即組建考察委員會。 赫卡比能說服共和黨的金融家嗎? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 與他扮演的角色不同的是，這些人不知道從哪裡來，就像他自己說的，“沒有人回家。” Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 但與傻瓜不同的是，這是有趣的部分，他們從不升起白旗; 事實恰恰相反。 史蒂夫·斯卡利斯和右翼荒謬的種族指責遊戲|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月2日|每日野獸 
 諷刺的是，與杜卡基斯和保羅不同，比爾·克林頓和阿爾·戈爾在過去都“讀過備忘錄”。 共和黨不會原諒蘭德對警察的批評|Lloyd Green | 2014年12月23日 
 此外，我還想象了一些與舊聖經截然不同的東西——我想象所有的聖經都會定期修訂。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 管子有現代的外觀，完全不像英國人在弗吉尼亞的印第安人中發現的那些管子。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 她的舉止使他吃驚; 這和她通常用來討論模稜兩可的問題的公正解釋是截然不同的。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 通過思考單詞之間的關係來背單詞完全不同於死記硬背。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 奧爾林被認為是一個相當有魅力的女人; 但是她的下巴和他面前的那個不一樣，是向後縮的。 homestead |Oscar Micheaux